【藍店收皮】I.T上半年虧損4.14億

蘋果全文

日前已發盈警的本地潮牌I.T（999）公佈截至今年8月底止上半財年業績， 總營業額減少31.9%至27.34億元，經營開支按年減少21.7%至18.12億元，惜無助收窄業績虧損。期內虧損由去年同期的7,195.8萬元大幅擴大至3.37億元，董事會不宣派中期股息。

業績虧損主要由於港澳市場期內錄4.14億元的經營虧損，該地區零售收入按年減少50.9%至7.19億元，同店銷售按年下跌48.9%，港澳期內淨關閉17間店舖，總銷售面積減幅達14.3%，較零售收入跌幅少。

藍屍連買藍店當抗爭都唔做

蝕入肉 抵撚死

人哋當跌咗一蚊咋

撐警老細

叫藍屍廢老買啦

叫定你老婆出來拍戲

驚閪咩 人地喺塊爛布到印幾隻字大把人萬萬聲咁送錢俾佢洗啦 再唔係遲啲鄉黑強將狗制服用潮牌價判晒俾IT訂造

有咁多錢蝕？

下！賣西都唔夠啦，何況老雞

藍屍好嬲好嬲

睇內文，美日&強国分店仲有錢賺，
係港澳蝕入肉，撐狗吖嗱

推個女出黎做ptgf

i love popo

長期特價㗎喇喎咁都仆晒街

美日地區除了BAPE同aape仲有乜嘢牌子?

叫蝗晶開套鴨王3囉
鴨王大戰老雞后

爛布衫 D款又肉酸

執9左佢啦

快啲執 收返啲代理權
Mark up到咁貴

撐警的成本

IT d垃圾, 幾年冇買過

認真，我真係好多年冇幫襯佢，但絕對唔關立場事

一係就爛布，一係就賣到勁貴

叫沈月出嚟接客啦
銅鑼灣排到柴灣

期內I.T現金及銀行結餘達15.66億元，惟公司處於淨債務狀態，期內淨債務結餘為4.42億元。

中國同海外分店仲賺緊錢，未有耐死得啦。
打少陣飛機啦